點解今日要落雨 :-(

平時又唔見天文台咁準

屌希望聽日唔好落 約左人去迪士尼

因為唔可以炒蛋

正

希望明天黑雨

分手總要在雨天

咪就係點解好落唔落要今日先黎落
心理好唔平衡依加

聽日一定會好天既

約左户外活動要取消？

約左上山影相

梗係，唔使返工咩？

而家有陽光